屌奶星！銀河戰艦又沉船啦😂😂😂

貝迪斯？唔係阿化

贏得隊唐卡士打一粒 輸死賭仔呀

輸左幾多呀？

0:1

你識咩啊？我皇放棄聯賽保歐聯

Yes 三連霸

牙朗想山區兒童戒賭

我皇贏左波啦

貝迪斯都係蝗家

銀河艦隊真係好勁

關牙

贏咪得囉你都on9既

冇買

季初已經落後7分

雙殺死巴狗咪照樣贏番囉

數王影帝

2017對家

銀河廢艦

屌你老母我諗住收息都收唔到

炒條仆街光頭佬未

我用貝迪斯都炒牙milk 9:0啦=.=

樓主好撚忙 隊隊都要笑🤣

無左小白之後估唔到依然睇到呢個topic

驚咩啊
仲有33場

巴狗而家笑我皇，季中季尾我皇實反超

Sad but true 等睇疤狗流馬尿

輸比隊貝迪斯一粒 輸死賭仔呀

佢坐後備席大把時間笑啦

之後會贏返，大家拭目以待

皇馬=笑話

又話屍丹好勁既

仲差一分🤣

唔會炒啦，佢係新費格遜黎

垃圾就唔好提啦

系🤣

代佢開，掛住佢😢